{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그린하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があり、入室拒否と払い戻しに注意する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人が用意した炊事道具や喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約の期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションは一軒家として提供され、IPTVとWiFiが提供されます。 屋外テラスからオーシャンビューが鑑賞でき、客室は禁煙です。 バーベキュー用品は無料でレンタルできますが、炭は個別に用意する必要があります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があり、入室拒否と払い戻しに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人が用意した炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での娯楽や飲酒についてのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約の期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションは一軒家として提供され、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "屋外テラスからオーシャンビューが鑑賞でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー用品は無料でレンタルできますが、炭は個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 619
    }
}